支持逃犯條例通過，急需人手，現金出糧

時間：今日即出，預計晚上活動完結。
人工：＄3500/Day（包飯）
內容：聲援支持逃犯條例，大約 12小時工作, 3500蚊包中午飯盒。現場會有上司教點做

請PM以下資料比我/留底你Telegram，會有專人聯絡你！
Name:
Contact:

如果時間夾唔岩既，不如都幫我問下你身邊既朋友仔呀！不過留意番名額有限先到先得！

一定要夠多人 盡快出黎

Pay左先

樓主別有用心

Hide Blocked User - 孫勝元

我去呀，點搵你先？

又撚狗

3500
吹都吹好d 你完全唔知市價

218 5個0 call我

作都作好D
3500?

搵左收規華未

3500咁高
早2日好去勞工處貼出嚟喇

我要返工免費都去啊